點解使徒行者可以捉到黑警 而香港唔得？

因為黑警就係最大粒嘅共產黨政府，你點鬥？
邊個幫到你作主？